三月一日起進入所有政府大樓和辦公處所前使用「安心出行」流動應用程式

政府發言人今日（二月十日）宣布，由三月一日起，政府員工和市民進入政府大樓或辦公室前，必須使用「安心出行」流動應用程式。

發言人說：「為了更有效地協助衞生署衞生防護中心進行流行病學調查和保障市民和員工安全，政府決定全面於所有政府大樓和辦公室落實有關安排。」

為了讓政府員工和市民熟習使用「安心出行」流動應用程式，政府各部門將於二月二十二日起在政府大樓或辦公室入口前先提醒政府員工和市民使用「安心出行」流動應用程式。由三月一日起，政府員工和市民進入有關場所前將須用手機掃描「安心出行」二維碼，或登記姓名、聯絡電話和到訪的日期和時間，以便在出現確診個案時進行接觸者追蹤。請到場人士積極配合現場工作人員的指示，同心抗疫。因應有關安排，輪候使用公共服務或進入有關場所的時間可能會較長，我們希望市民諒解。

政府呼籲市民為己為人，盡快下載和踴躍使用「安心出行」流動應用程式記錄行蹤，讓程式發揮最大作用。當用戶曾與確診者在相若時間到訪同一場所，用戶會透過應用程式收到通知，因而可提高警覺性和增強自我保護意識。

完
2021年2月10日（星期三）
香港時間21時06分

on99 政府

去球場踢波唔使？

source :

屌 過多幾個月去邊都要裝

三月一日起 網民齊聲贊

逼我唔帶電話出街

體育館同自修室算唔算政府大樓？

打政府工出名窮 得部3310

想知啲老人家點算?邊識用?

排隊抄HKID

保安做？ 廢老做唔做得掂呀？

應該搞唔掂

點迫人用？每個入口都擺個警察睇住？

政府員工和市民進入有關場所前將須用手機掃描「安心出行」二維碼，或登記姓名、聯絡電話和到訪的日期和時間，以便在出現確診個案時進行接觸者追蹤

花市夠話要啦，撚有人check

真點看門狗

太空電話已READY

NOK 準備坐火箭

唔明點解公廁都有安心上路，入得公廁都係人有三急，大小便只係幾分鐘，開得個app都賴屎賴尿。

支那電子腳鐐重點